情境題

假設我係一位客人
見到嗰位女員工覺得好靚想溝佢應該點做？

我自己就覺得係呢個情況底下有有啲難接觸落去又或者係進一步了解因為冇一個共同話題去進行第一步

有冇高手可以教吓小弟等小弟學下野？

身份轉換就容易得多

問佢拎電話，有野請教佢

我對自己條件有信心
不過感覺上都係踏出唔到嗰個心理關口去問一個自己有興趣嘅人
如果就咁同普通女仔傾計嘅話完全冇問題
就係得出唔到個心理關口

有咩可以請教到

次次見到佢叫同一個餐，時間久了應該有話題

要知道問電話呢下失敗就冇下一次機會，所以唔好咁快住